其實大家有冇諗過對外國人黎講我地多區行動係代表啲咩

人地眼中睇 一定係集中喺一個地方先夠震撼 分散咗就似係純粹想逃避班狗追打多過想出黎發聲

一獲熟

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!